# [CoroNow](https://coronow.herokuapp.com/ "Visit me!")

[![Pipeline Status](https://gitlab.com/ppw-b-kelompok-7/tugas-kelompok-1/badges/master/pipeline.svg)](https://gitlab.com/ppw-b-kelompok-7/tugas-kelompok-1/-/commits/master) [![Coverage](https://gitlab.com/ppw-b-kelompok-7/tugas-kelompok-1/badges/master/coverage.svg)](https://gitlab.com/ppw-b-kelompok-7/tugas-kelompok-1/-/graphs/master/charts)

#### coronow.herokuapp.com

## Deskripsi app:
CoroNow adalah website layanan penyedia informasi terkini mengenai COVID-19. CoroNow menyediakan informasi dalam bentuk Status Covid (Data terkini penyebaran Covid), News (Berita terkini mengenai Covid), Blog (Artikel-artikel penunjang), Feedback page, dan Landing Page.

## Link repo: 
* [Gitlab](https://gitlab.com/ppw-b-kelompok-7/tugas-kelompok-1)
* [Heroku App](https://coronow.herokuapp.com/)

## API:
* https://services5.arcgis.com/VS6HdKS0VfIhv8Ct/ArcGIS/rest/services 
* https://dekontaminasi.com/ 


## Apps: 
* Landing Page
* CovidBlog
* CovidNews
* CovidStats (Jumlah total)
* Feedback (Kritik Saran)


## Daftar Fitur:
1. Landing Page:\
   Page yang berisi deskripsi umum mengenai website CoroNow.

2. Blog (Fikri):\
   Page yang berisi tulisan-tulisan yang diposting oleh admin dengan konten pandemi COVID-19, baik masalah COVID-19, PJJ, dan WFH. Tulisan-tulisan ini bertujuan untuk mengedukasi para pengunjung website mengenai COVID-19.

3. News (Ghifari):\
   Page yang berisi berita-berita terkini mengenai perkembangan COVID. Page ini bertujuan untuk memberikan informasi dan berita aktual mengenai COVID agar para user bisa mengikuti perkembangan COVID yang terjadi di Indonesia.

4. Status Covid (Adit):\
   Page yang berisi data data terkini mengenai jumlah total pasien yang terinfeksi, sembuh, dan meninggal, serta data update per-harinya.

5. Feedback (Vanessa):\
   Page yang berisi kritik dan saran yang akan diberikan oleh user.

## Persona:
https://drive.google.com/file/d/1HrJhSRwUpQUfXDYFieBPjQC510wLq7MO/view?usp=sharing

## Link Wireframe dan Prototype:
https://www.figma.com/file/8Kp7rKQJzqf2VtixuIfHAi/CoroNow?node-id=0%3A1

## Anggota: 
* Fikri Akmal (1906307132)
* Ghifari Zakaria Ramadhan (1906350591)
* I Gede Aditya Premana Putra (1906350566)
* Vanessa Emily Agape (1906350793)
